# Documentacion_CDA

Este repositorio tiene como finalidad proporcionar material soporte de la asignatura CDA. No es material oficial de la catedra, son resumenes de estudiantes y como tal, no deben ser distribuidos ni publicados bajo ningun termino.

## Documentos

#### Modulacion y Demodulacion Banda Base

#### Modulacion y Demodulacion Banda de paso

#### Codificacion de canal

#### Codificacion de canal - Convolucional
